畀番個斜台我！

話說上星期三4/10 DIY 左個木斜台比女友。

佢係做野果度（長沙灣某幼稚園）門口有一級，佢坐輪椅上落有d唔方便。有個斜台就方便好多。

點知唔夠一星期已經有人偷左。門口有CCTV， 如果大家經過見到，幫幫忙通知我。

推到條仆街見到

仆街，連木板都偷

推

pish

比人當垃圾掉左咋？

推一推 香港真係冇乜設施幫殘疾人士